有一種當選叫慘勝 Hollow Victory --- 區諾軒：民主從社區開始做起 「彌敦道政交所」

有一種當選叫慘勝 Hollow Victory --- 區諾軒：民主從社區開始做起 - 15/03/18 「彌敦道政交所」

有一種當選叫慘勝 Hollow Victory --- 區諾軒：民主從社區開始做起 - 15/03/18 「彌敦道政交所」1/2

有一種當選叫慘勝 Hollow Victory --- 區諾軒：民主從社區開始做起 - 15/03/18 「彌敦道政交所」2/2

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚、李兆富
嘉賓：區諾軒 (候任港島立法會議員)

題目：《有一種當選叫慘勝 Hollow Victory --- 民主從社區開始做起》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

依家有埋 李兆富, 幾好聽喎.

原來呢個就係李兆富.

李兆富 幾有 point.